大家做乜都好都唔會影響到機場世界級嘅地位

對唔住我係標題黨

核爆也不割

無論如何，經過尋晚大家都會覺得影響機場客運有利有弊。利係高曝光有noise，呢個同時都係弊。唔知大家記唔記得張建宗同波叔個記者會，香港GDP21%係出入口，得4%係旅遊！香港機場係國際級，係因為我地貨運量係全球第一！！！超級一號貨運站更加係世界級中嘅世界級。

發夢去咗超級一號貨運站參觀，真係好感動！客運主力做文宣同形象工程！發夢去第二度！

自推十次